{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 TS 유스호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは23:00まで可能です。以降は入室が不可能で、未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。パーティールームなど特殊客室は入室人数の確認が必要であり、ドミトリィ客室は、ダイン、実に他の人と共に利用します。決済時には1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者、同居予約により、入室が拒否されるとキャンセルや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合、100%払い戻しが処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。もし人員が基準を超過すれば、追加料金が発生し、入室時には予約特典である駐車、ピックアップ、荷物の保管、ワイファイ、共用のキチン、共用空間、バーベキュー(炭、描くことが)利用可能であり、売店も利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は何時までにチェックインする必要がありますか？",
            "answer": "23:00までです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "ジェヒュジョムに確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリィ客室は誰と共に利用されるのですか？",
            "answer": "他の人と共に利用されます。"
        },
        {
            "question": "決済時には何が予約されますか？",
            "answer": "1当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約により、入室が拒否されるとどうなりますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって随時変更されます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用可能な特典は何ですか？",
            "answer": "駐車、ピックアップ、荷物の保管、ワイファイ、共用のキチン、共用空間、バーベキュー(炭、描くことが)、売店が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 287
    }
}